整合2020年12月的世界各地大災難

有d出名既預言家話呢個2020 12月有大災

呢度開個post比大家整合世界各地的今年12月既災
難

ps. 我本人非常希望見到有ww3,
寧為肉玉碎，不作瓦存

哦是嗎？

印尼神童話疫苗會出事

巨災可能性之一